tvb 終於報咗太古烈士自殺嘅新聞

咁又點？

呢班毀滅新聞自由ge垃圾

我哋一定要屌柒佢地

屌得好靈寶

諗住擒晚報就激左d人出黎， 而家唔報都咁撚多人

而家先報都叫新聞，屌你老母cctvb

不如下年先報

無人睇佢新聞啦

等執笠啦，你班新聞閹割者

冇睇n年

依啲叫舊聞

自殺定失足墮樓

無線新聞 專責維穩

等林奠落左台先報呀嘛 咁早報

比人屌到咁 唔報唔得啦

人哋跑新聞就搶鬥快，cctvb 就擺隔夜

tvb 成班記者落地獄喇

不如下世先報

push

Old news 真係多撚謝曬屌你老母TVB

因為報獻花
所以被逼報返個原因

垃圾TVB

cctvb好心你啦
你估而家d人要靠你d新聞先可以知件事咩
你d新聞得返廢老睇之嘛
播唔播都影響唔到果d人架啦

人哋死咗咁耐先報？

報舊聞

學下台灣人 點做